唔好再話麻利係垃圾女Dj啦

我特登大大聲開住903比我屋企人聽我同加姐喊到仆街

我都有聽

真係 呢一代犧牲得好撚誇張
我直程想跪係學校門口道歉

今日聽左大半日都無喊出黎
但聽到麻利呢段 我喊左出黎

明明聽到想喊咁濟 突然望到個youtube channel名就笑到喊唔出

推

我都無留意大聲笑左出黎

但佢真係好撚垃圾 唔好吹奏佢唔該
讀編野就吹撚到上神枱 兒登仔

麻利女神
麻利心地其實真係好好 好多時都可以聽得出

欣賞佢講嘢係好感動
…
…
～
但無得否認 佢做DJ唔掂喎

佢係咪邊講邊嗚咽緊？

係 今日聽到好903 dj都哽咽森美 潘小濤

屌你呀
我今日本來平伏返d架

我又喊到癡左線呀！！！

聽到喊

我平時都唔聽口水 亦無話佢識做節目不過聽完呢編野覺得佢起碼係一個有良知既dj,人

喊到仆街

Push

做人最緊要有良知...銘記於心

佢幫手讀人地既文姐
人地潘小濤真摰過佢喇
畀我覺得人喊佢又喊咁

但佢做節目真係唔得 但好欣賞佢喺大氣電波讀呢篇文章出黎

吹奏寫呢篇文個個咪得

呢篇係最啱SHARE俾中立/藍絲/支警
請WHATSAPP / FB SHARE
THANKS